
                      absolutamente maravillosa.de 10. hay que verla en VO por favor. También tremendamente dura en la realidad pero el director magistralmente hace que sepas todo sin verlo.
        
            